好撚憎fb上嘅一個廣告

點撚解碌下facebook成撚日都逼我睇個撚樣
一日起碼望到佢十幾次
持續咗半個月有多
到底點樣先可以隱藏個廣告

舉報佢